新屋領玩雞姦好好玩 究竟咩類型既犬隻會咁講野？

不是犬

你地只係三萬隻全世界最令人厭惡嘅低等劣質原始動物體內嘅寄生蟲蛔蟲蟯蟲因為你地係食屎大

11月9日：7區開花！香港人反抗！

冇腦，柒

深櫃黑警

G A Y

gay，好耐無發洩